其實大家係點睇Ali同森美呢類藝人做TVB

「森美仲要keep住係tvb做節目」

冇問題就畀個正評，覺得食兩家茶禮就畀個負

最理想嘅緊係佢賺支那人錢但唔奶支
純粹商業但冇政治

鬥黃革命，正式啟動

拎海馬牌
投本土派

真 最好不過

出面全部post講緊Brian cha真黃真聰明，我邊算啟動